俾人踢出屋企

俾人踢出門口 ， 拎左部電話同銀包only ， 但人在荃灣 等緊俾人斬死算

去麥當勞坐下先

有冇朋友可以幫到你？

住邊呀

搵個地方坐低先 唔好周圍去

大家小心，起底，懷疑係想引兄弟入去！

勇敢啲，唔好返屋企啦

你可以唔信 但因為我睇9格live 所以俾人踢出去

我荃灣人 講真錢都冇多 得100係身 想知機場要唔要人 要我就入去

要小心啲

建議巴打離開荃灣區,
出九龍搵時鐘酒店過左今晚先

人地都講左冇錢

RTHK 影住班黑警豬車停左陣
冇落過車趕班白衣人就開走哂

樓上全部含家產都係五毛，一唱一和想引兄弟入荃灣！大家起起底

如果機場係要人 我就入去好過

小心 搵間M 記hea住先？

樓主你去一轉麥記坐坐先，有fd在其他區住就聯絡佢收留
唔好太氣餒住，亦唔好怪責家人，過一晚可以下左氣再講

安全為上

已經有手足收留 多謝大家

唔好灰心！訓番教好既！

巴打真係無地方既pm我

似乎去緊尖沙咀，各位手足小心。
預計荃灣到尖沙咀，太約15分鐘。

去機場

樓主ok？